高鐵玩鳩完，幾時到港豬澳大橋

爆咗幾次鑊了

死唔信隧道無漏水

水煮豆腐渣

沙中線 高鐵 港豬噢
香港離滅亡不久